［留學問題］英國定澳洲比較好

想問下咁多位位ching會偏向揀英國定澳洲？若果不論天氣食物等因素，剩係討論䜖書嘅氛圍同生活消費等，大家會點揀，亦都想問下兩個國家搵兼職嘅難度高唔高

澳洲

好難一概而論
真係要睇你讀咩科 能力到邊 邊間U
呢個時勢搵兼職

澳洲屌打

澳洲搵華人老闆嘅part time九成都係黑工
隨時連最低工資一半都冇

要讀完拎身份就澳洲
但如果返香港 英國名牌u多好多

澳洲多左膠
Wrong side of the Earth

note: living in Aus

唔揾華人老闆咪得

如果係醫療科，建議去澳洲
全球認受性比英國高

係
班仆街專烚返自己友同香港人台灣人，識流利英文根本唔洗打班賤人工

同埋記住，yt 好多低能仔講一定有乜 trial hour / shift，咩一定要硬食，係假既，只係烚鳩人呃人

澳洲即使頭一個 shift 你做 1 個鐘就唔做都要出糧，法例黎

有頭髮邊個想做癩痢

呢樣真係聽好多朋友講過
叫你試工去做牛做馬
然後話唔請你果日做義工多謝哂

其實首先想問你讀咩科
就好似你如果讀航空嘅唔問都知澳洲

好多賤人會叫你"試"一日工，最仆街見過試一個星期

關咩事 去到澳洲又淨係識揾啲華人老闆工
幫你唔到喎

我識大部分人讀完書都搵到白人工啦

自己做多D research 唔好靠其他人意見 始終都係個好大嘅決定黎
同埋你呢家未必會唸到咁長遠 但係你讀果科果個行業系果個國家多唔多機會係好重要 除非你畢業唔唸住留低
有冇兼職呢D其實好次要

乜野係氛圍 ?

點解唔講氣氛 ?

好奇怪

好似 d 澳門人先鐘意用呢個字